Google 黃藍地圖被舉報

開唔到喇

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Down 和你eat

+1

仆佢個街, 真係開唔到

Unavailable

This map is no longer available due to a violation of our Terms of Service and/or policies.

唔乸係掛

用呢個頂住先

我屌 癡撚線

用埋和你pay 都得

暫時最齊全黃藍店舖嘅和你APP

自己區都熟咗

推

又奶共？

佢老母丫. 我要用唻搵藍店架嘛. 打靶 GOOGLE

有冇BACK UP，再搞過

我想問又違反啲咩policy呢屌

有咩違反咗？
藍屎

屌佢老母
啱啱想開嚟睇有咩食

藍絲正仆街

今日的確開唔到。

搵緊野食啊 dllm 垃圾奶共google

true

我已經記熟曬左澇去嗰幾區有邊間係黃，冇地圖我都唔會去藍店，吹咩

屌

如果個啲data仲存在就換過第二啲地圖供應商啦

18區黃藍食店Bot

唔怪得今朝開唔到

可以去 Openrice follow hker2019

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

呢到有

會有更新嫁嘛

同埋外區人黎到咁點？又玩圍爐

屌左佢先不過就算冇左
我地都知邊啲係黃啦
餓死都唔撚食藍呀

新時代消費地圖？我仲用到

推 快更新

用wolipay

用

用咩理由舉報

屌佢老母on99Google咁都ban

暫時最齊全黃藍店舖嘅和你APP

Google 都跪

和你eat其實一樣

報一開十

日日都用 今朝冇左 佢整喺Google Map度用起上黎最方便

用同一個database

終於搞得8899，暫時最齊全嘅和你APP... #請各位幫忙散開去

和你Pay為你總攬所有已知的黃藍店舖，讓你食得開心、Pay得放心！

種類包括： 和你Lunch 和你Din 食肆、 和你Shop 商店、網店、超市、 和食Eat 小食店、 和你Drink 飲品店、文具店 、 和你醫 診所 、 和你Pet 寵物店...不斷增加中...

附近的黃藍店一覽無遺，你亦可以透過連豬帶你探索全港黃店。助你開飯避免幫襯對家。

你可以Follow喜愛的店舖，店主可透過app通知你最新的優惠。

你亦可以在店舖留言，分享你對店舖的感受。老板有你一句支持的說話，可能比賺你十元八塊更開心，更落力幫助香港人！

至於還未認證的店舖，有勞你投下黃藍一票！

自己香港自己救！共建香港黃色經濟圈！香港人加油！

內置八達通 Octopus Card Reader，即時知道八達通結餘。提埋你有幾多消費入港鐵袋。

* KKFly、$1交稅app團隊製作

APP下載：
iOS:
Android:

想食個間係門口望下fc下先
盡量避免藍店就得

Google再叛國

呢個好撚好用

diu..

google 有咩解釋

和你pay
和你eat
whatsgap

各區黃藍商戶文宣圖

用開whatsgap同和你eat

用得google map都唔係喺自己區啦

前幾日起fb見到依個apps
幾好用

三個都有

和你pay

ig仲有

和你pay 幾好

好彩有手足整咗個「和你pay」app

又話黃色經濟圈實行唔到？
咁洗乜檢舉

唔係架. 我用唻搵藍店架

屌你老母google

Be evil.

仲有 和你eat
google play:
app store:

生活飯堂囉
去外區都係去果幾間

，

不嬲都奶共

Wolipay 啦

無地圖就會去藍店咩
都傻傻哋

仲開到喎

Google我屌你老母

最多咪轉用和你eat

圖主可唔可以叫google 解釋？

但用到喎

同正常做開it 都會有backup架習慣，有低再更新唔難

點解要用8達通

等番生

#終極黃藍地圖
💢 重要通知，請廣傳 💢

1221事前沒有任何通知既情況下，
【終極整合】黃藍商戶地圖 Google map被封鎖！
所幸本團隊已將所有舊data備份，並已將備用data重新上載

之前既地圖連結已經失效！
請使用以下新的連結！！！
對大家造成既使用不便，敬請原諒🙇
－ － －
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

個logic
藍絲既然係大多數 咁個map對佢地有利喎
仲咩要report
又唔認自己係少數

裝睡的人叫不醒

推上國際

仲話黃色經濟圈無用
對家驚到西咁呀

和你 eat 係咪無左睇地圖？

成個垃圾政苦做後盾，直接打壓 google 又得、藍絲舉報又得。證明佢哋好驚黃色經濟圈！

點解咁都舉報到？

推
等重up

tui

請置頂

奶共谷歌

一定有

最常用呢個最方便

用和你eat啦做咩姐你地

可以用住網頁版先
不過用APP 先係出路。

金大仙幾時有多啲黃店

樓主pin 哩個

騎劫3樓回覆
#終極黃藍地圖
💢 重要通知，請廣傳 💢

1221事前沒有任何通知既情況下，
【終極整合】黃藍商戶地圖 Google map被封鎖！
所幸本團隊已將所有舊data備份，並已將備用data重新上載

之前既地圖連結已經失效！
請使用以下新的連結！！！
對大家造成既使用不便，敬請原諒🙇
－ － －
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

即係方向正確

twitter 又多樣嘢宣傳

出左個和你pay
好好用 佢好似google play咁有地圖

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

置頂 this

apple 同Google 都唔係第一次

冇手機版網頁？用browser開咪得，互聯網佢block唔到

對家咁大力咁搞黃金經濟圈 即係就黎頂唔撚緊
淆成咁 佢地唔係有大灣區 13億9300百萬市場既咩 快啲叫黨關照下

搞錯，我入去睇藍店黎幫襯
黃店不嬲罷買

Google請解釋

搵admin上訴

果個唔準，跟和你eat好d 同黃藍地圖data一樣同埋有原因

用和你eat啦 有得上埋openrice知道餐牌

奶共奶撚到....

好多都無左……

push

被舉報
證明方向正確
要大力宣揚黃色經濟圈

#終極黃藍地圖
💢 重要通知，請廣傳 💢

1221事前沒有任何通知既情況下，
【終極整合】黃藍商戶地圖 Google map被封鎖！
所幸本團隊已將所有舊data備份，並已將備用data重新上載

之前既地圖連結已經失效！
請使用以下新連結！！！
對大家造成不便，敬請原諒🙇
－ － －
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

和你eat資料唔齊的

政府好撚驚黃色經濟圈咩？

推！

政府打擊證明真係有用

thx
但有好多都唔齊
要update番

#終極黃藍地圖
💢 重要通知，請廣傳 💢

1221事前沒有任何通知既情況下，
【終極整合】黃藍商戶地圖 Google map被封鎖
所幸本團隊已將所有舊data備份，並已將備用data重新上載

之前既地圖連結已經失效！
請使用以下新的連結！！！
對大家造成既使用不便，敬請原諒🙇
－ － －
【終極整合】黃藍商戶地圖 (新)

另外, 本地圖只為義務提供資訊，無意營利，亦無作任何眾籌。
如果有任何黃藍apps希望取得本地圖數據請先私下聯絡，知會並獲准後方可使用。

黃藍店報料：

各區黃藍商戶圖(每週三更新)＋各行業黃色商戶圖:

黃藍店討論公海：

和你Eat App (已授權使用本地圖數據)：
Iphone:
Android:

黃店推介投稿請PM
TG @a13597

黃店推介頻道：

推新post啦
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

推新post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

和你eat better
Btw 推新post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

會有更新架
推新post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢個唔update
推新post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

和你eat = 地圖data
推新post
【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

DLLM GOOGLE